# MemorialVirtual

O Backup do bando de dado encontra-se na pasta DB. (o nome do arquivo sql dentro da pasta DB deve ser dado ao nome do banco de dados a ser criado)
Na pasta Admin é referente a pagina de gerenciamento administrativo.
o arquivo index.php na raíz do projeto é referente a visão do usuário.